今日印度佬係咪無出post?

無佢既post 好唔慣
佢係咪有咩不測

潛水師

可能唔記得密碼

啊印出咗去幫拖
低調

每年有兩日唔出post
721&831

又鳩up

印狗警犬嚟

明就得 佢咁樣做唔係為咗攞光環

光環師